[
    {
        "number": "Frage 401",
        "category": "Rheinland-Pfalz",
        "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Rheinland-Pfalz?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "1"
    },
    {
        "number": "Frage 402",
        "category": "Rheinland-Pfalz",
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Rheinland-Pfalz?",
        "answerA": "Westerwaldkreis",
        "answerB": "Altötting",
        "answerC": "Emsland",
        "answerD": "Prignitz",
        "correctAnswer": "Westerwaldkreis"
    },
    {
        "number": "Frage 403",
        "category": "Rheinland-Pfalz",
        "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Rheinland-Pfalz gewählt?",
        "answerA": "3",
        "answerB": "4",
        "answerC": "5",
        "answerD": "6",
        "correctAnswer": "5"
    },
    {
        "number": "Frage 404",
        "category": "Rheinland-Pfalz",
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Rheinland-Pfalz bei Kommunalwahlen wählen?",
        "answerA": "14",
        "answerB": "16",
        "answerC": "18",
        "answerD": "20",
        "correctAnswer": "18"
    },
    {
        "number": "Frage 405",
        "category": "Rheinland-Pfalz",
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Rheinland-Pfalz?",
        "answerA": "weiß-rot",
        "answerB": "schwarz-rot-gold",
        "answerC": "schwarz-gelb",
        "answerD": "grün-weiß-rot",
        "correctAnswer": "schwarz-rot-gold"
    },
    {
        "number": "Frage 406",
        "category": "Rheinland-Pfalz",
        "question": "Wo können Sie sich in Rheinland-Pfalz über politische Themen informieren?",
        "answerA": "bei den Kirchen",
        "answerB": "bei der Verbraucherzentrale",
        "answerC": "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
        "answerD": "ei der Landeszentrale für politische Bildung",
        "correctAnswer": "ei der Landeszentrale für politische Bildung"
    },
    {
        "number": "Frage 407",
        "category": "Rheinland-Pfalz",
        "question": "Die Landeshauptstadt von Rheinland-Pfalz heißt …",
        "answerA": "Mainz.",
        "answerB": "Kaiserslautern.",
        "answerC": "Ludwigshafen.",
        "answerD": "Koblenz.",
        "correctAnswer": "Mainz."
    },
    {
        "number": "Frage 408",
        "category": "Rheinland-Pfalz",
        "question": "Welches Bundesland ist Rheinland-Pfalz?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "1"
    },
    {
        "number": "Frage 409",
        "category": "Rheinland-Pfalz",
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Rheinland-Pfalz?",
        "answerA": "Erster Minister / Erste Ministerin",
        "answerB": "Premierminister / Premierministerin",
        "answerC": "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
        "answerD": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
        "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    },
    {
        "number": "Frage 410",
        "category": "Rheinland-Pfalz",
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Rheinland-Pfalz nicht?",
        "answerA": "Justizminister / Justizministerin",
        "answerB": "Außenminister / Außenministerin",
        "answerC": "Finanzminister / Finanzministerin",
        "answerD": "Innenminister / Innenministerin",
        "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
    }
]